[BLINK] BLACKPINK討論區(54) 우리는 언제나 stay with you

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019
[url]

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019
[url]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

老婆仔

沒有誠意

留名
澳門場人人有飛

1001日Blink留名

講左幾多次blink未夠1000日

你係咪唔抵得

係都1002啦 11點啦

我計香港時間

清泉lm

少數清泉

呢個真

你地班偽飯知唔知blink依個名幾時先出現

留名

lm

粉絲專稱咩時間出現唔重要
重要係Debut果日開始就已經係fans
點似你要記咁多團咩時間有fans name

唔關我事 我咩都唔知 純粹恥笑杏仁巴

恥咩笑姐
明顯係朴清唔係1000日Blink先咁葡萄我地班死忠

見你咁堅持我都唔阻止你

google please

見啲人其身不正唔出聲就知乜料啦

做咩鬧唒交咁

冇鬧交
派下膠就有

成日覺得dalgom個名讀大姑媽

全po唯一非芯留名

唔介意做Jisoo隻狗
可以同時同三兄姐妹一齊生活

清你個名你確定你咁講有說服力

習慣啦
口裏說非芯身體卻很誠實

已經做緊
日日係枝薯body之間往返

冇你講到咁污穢

cute chu

點解港場冇
好葡萄幾時有澳門場飛送

隻狗唔係Jisoo 係韓國果時就住係宿舍咩

我照顧緊

咁Jisoo工作外出就交托俾屋企人照顧架啦
等老公黨留言扮屋企人話有份照顧隻狗

睇見到悶

我個名叫Leo 日日同Lisa鴛鴦戲水
唔悶了

你講左出黎仲會有人中伏?

已經有
啲老公黨天不怕地不怕

發生咩事 頭先被人HACK左

上次live Lisa去左美國話Leo 比左呀媽照顧但佢媽唔係喺Thai 咩？

Lisa媽媽過咗韓國？

新飯留名

真。清泉留名

冇獎問答 其實有冇人知topic句野出自邊

Blackpink新飯留名

Lm

嗰然作為blink，芯係必須btw歡迎

冇人想答你

媽媽話唔可以同芯西講野

朴清連個名都完全唔關BLACKPINK事

咁呢到應該淨係同到我講嘢

J❤️

呀秀連擊

牙秀q lun dou...

雙J

Jen taller

小學生去旅行

好仆街

So pure so true

Blackpink 去met gala?

話自己唔係芯果d開個ig exploration 睇下先喇

牙秀腳長啲喎

Jennie 出cheat

今日又開con

Jennie solo 套衫
啦啦隊黎

開埋星期三都完啦

終於完啦
幾時返韓國上節目

唔會啦 專心喺外國發展

唔緊要
上多啲外國節目都得

講多啲英文

又用對腳殺人

btw新飯留名

單碟飯

朴彩英已註冊已擺酒正牌老公介紹返

你同樓上位朴清結婚定隔離海位彩瑛結婚

美國嗰個

朴清依排鍾意未成年少女

btw你冇結婚醒下

CH+ 4個一齊開live

無比錢無得睇

楊千嬅都識bp
好勁

屌

嚟!袋穩啲錢

屌
今晚買ch+

天團

shit 錯過咗個vlive

氧氣美女

已經呼吸唔到

二世祖嘆世界

跟本4個都係

jennie jealous af

無字

好正

呵返

仆街
今晚買ch+

如果佢地live個陣唔得閒咪好唔抵

ch+ 好似要一個禮拜先有reply睇

88蚊姐

我好窮 唔似你咁有錢每個團都爆碟

都要等字幕

咁耐呀
咁下星期先買

$38 好似

係咪買呢個就得?

28咋

$33

an版平d

...

有無野分別會平啲...

幾好呀
好似

唔好意思
非fans想問一句
澳門場演唱會可以邊度買飛？
想買飛送俾女朋友去睇
但官方已經賣哂

得牛

有無巴打成全我，差一張就齊Lisa

ig: 好多人放飛 非牛

blink嗌到痴左

你買兩張

地震

一張
左手同右手去

你有牙秀上ig換 換乜都得

LA清好慘

聽講lisa最難換喎

笑到仆街rose 又輸

都慣

same

你即場食點同呀

收啦紫色頭

我ex好憎Blackpink

Thank you巴打
我msg左佢
希望收到飛

係，想要vip飛兩張

小心買到假飛

所以咪係ex

做咩被人負皮

有心
啱先msg左個放飛既
話內部飛又話要入數先
個下都知搵水魚
希望唔會有人中招

我都見到

仲有成個月

追星係唔洗女架

聽人講朴清好多女

all 女blink

有名比你叫男神喎 緊係大把女

我發現BLINK真係9成都係女來

真。。。咁mk實食到好多女blink

果個jj黎

假
勁多仔

真唔真

香港場果時 前後左右都係女
換卡次次都係女

感覺枝薯同LISA都係最多人想要

d仔係哂連登

呢個真
但成日有人扮真絲

係小妹同B華都係真絲

烏煙瘴氣

香川真司

小妹都係

去邊換？

kill this love(black version) Jennie海報
想換Jisoo 海報

有意交換留email(本人冇再用tg了)

面交只限九龍區
其他地區SF到付

Rose 做乜撚

老婆

原來係唱呢個version
仲以為yg 幫佢改

你而家先知

聽開呢個
無為意

換Lisa都可以

諗住買佢果支GUITAR

唔sick

乜電結可以咁acoustic

我婆

我

琴身係木

唔識
以為要開窿先有個啲聲

想做支結他

支結他係我買畀老婆的

Don’t FF too much

師兄你個名都prove咗啲嘢

正牌老公係唔使專登改名der
好似我

清入錯PO

呀Jen迫我改，我都無計

一個二個係咪想鬥多負皮

佢地靠負皮維生

講事實都唔得

啱啊

成個po 比你地搞到差哂

泰清你睇青山治安每況越下

做咩學埋邊狗自言自語

可能係分身ac

Let me bring Jisoo here to brighten up the mood

等我都po下Lisa

各位清如果見到個live 出左翻譯通知聲

原來有獎攞

Ch+ 段live

都唔出席架啦

未過批核

我想等佢出左先訂閱
清幫手留意下

邊個娜

YENA#jable#l

清係咪唔記得轉ac

拖佢出去

邊個英

朴清芯手法層出不窮
不如改埋本名走啦括住有咩分別

佢本名係JYP+格離團彩瑛

無變過 JenB

可以再hea 啲

今日到lisa同rose去水族館？

之前去

同埋我

個個轉晒名
我係咪入錯芯閪討論區
得返我呢個清泉

老婆仔又指住我

清泉既仲有我

Jen自嘲

10 more songs

兩個去拍拖

影相既係我黎我地3個拍拖

頂盡你都係camman咋你同部cam拖手就有份

影完下一秒佢2個就仆埋黎拖住我行

唉你喜啦我都係貼下圖算

Chungha

?

成班韓國道德撚
抄個牌都畀人屌

我都整到啦

個4字有D低汁

唔係重點
重點係證明YG好撚hea

yg糧都未出點認真比佢

下次咁咪算撚數囉

其實都已經唔係道德撚問題
而係選擇性失明 想搵位攻擊jennie咋嘛
明明係manager嘅事

YG：忙緊呀邊有人得閒理你班blinks

用呢啲攻擊好撚低質

睇都廢事
有腦嘅都知係司機問題

算啦啲人為鬧而鬧 知都會鬧

無腦嘅人可以無視

my wife

佢啲表無標題好on9

My pika pika chuuuu

躝啦元英巴
唔好掂我婆

躝啦三芯兩意

捉芯日常

你括號裏面果啲係小三小四？

起碼佢唔係買一隻碟

480p

真係好撚on9

大佬PS都唔洗小畫家

點解你個名越嚟越芯嘅

終於明西女人
點解做到老闆娘
kill this love 個蘿拉look J死人

Stfu啦 芯

西女人
只有娜蓮能擔當

其實 唔係官方

比個機會你講多次

唔好引

小卡呢個造型最靚

btw 引到芯

我有羅拉Jennie 細poster

pink posters are generally shitter than black ones

啲人喜歡cap一段唔cap一段出公海
然後又話blind素質低

係BlackPink poster就Jeng
利申YG出咗糧啦

唔係官方channel 咩

Logo copy and paste

上面班人講緊乜

想打衰妹patpat

這些機會是屬於我的

我老婆仔點會俾你打

幾時返韓國呀

u打this衰妹?

歐巡都未開始

Rosebbg

貢撚重口味

岩你

打咗你都唔知

想做Lisa個position

識我既人都知我share出黎D link9成都係伏

朴ching不嬲重口味 之前係BP post post欣宜

仲屈連登搞到佢po錯

佢ID除左禾老婆之外都好重口味

Patpat嘅質感

你哋唔好再鹹濕我老婆

每次 殺不死你 殺不死你 也醫好你

個到3個名 姐係3個都係你老婆

想_ _ Jennie

想幫jennie打氣

我淨係識朴彩英咋喎

佢個ID無一個關BLACKPINK事

證明Z巴都係去錯post 佢老婆係隔離團嘅

不如唔好再番韓國 韓國啲人真係好撚On9 停車件事又要入埋jennie 數 到底啲韓撚個腦係咪住坐咗

其實全世界都有依啲人

韓國特別多

韓仔連登仔最中意玩連坐
公司問題 係bp錯
fans問題 係bp錯
manager問題 係bp錯
結論bp是原罪

講到佢直頭係架車入面聽到Jennie 親口叫manager 違泊咁
光明正大堂堂正正嘅洗乜道歉

留喺外國發展算啦
韓國好多戇狗 郁啲就咬住人哋

不過有無片睇?
想睇佢點up

好想做隻雀

同我一齊去睇雀

撚雀

撚我隻__

訓撚醒未

斬撚你隻__就有

你都覺得你自己烏煙瘴氣呢？

聽講台灣先係黑粉集中地

我地愛bp唔愛其他團 係bp錯
原罪女團

呢個無可能
大把芯

你

對你黎講咪無可能囉

但唔知點解cut 哂啲腳

出埋腳會J死人

今晚搵下原圖先

腳趾__雀
Great taste

你仲停留上一個topic?

潛

低俗

新耳機

全部都係鹹濕仔

最平果款應該係Lisa果隻

想要Rose果款A12t

唔識分
透明幾正

係咪倒模訂造

係

冇錢

都係我呢個做老公既錯

張紙呢

離婚紙

又發作

Macau今次個1389同vip除左價錢同位置有分別之外
Vip係咪可以睇埋彩排同完show送佢哋走?
(簡單啲 同香港張vip一尻樣)

1398*

Vip 有2款
彩排/send off 2揀1

好慘
乜尻鋪都出teaser

東南亞Atm confirmed

Yg paid not atm

Yg only paid 歐美
Asia is atm

有冇ching可以話小弟知
Blackpink concert有咩帶得有咩唔帶得
同vip飛攻略

芯西唔好帶錯其他團lightstick

無咩唔准帶嘅
攻略？賣晒喇喎

單碟巴肯定成日帶錯第二團

想問下1398企位係咪早到就企最前

Lisa no.1

你張飛有無mark到數字

大愛

未有飛係手寄緊嚟

芯

same
唔明典解俾人辱罵芯

公海又片bp

原罪

唔是公海po

出左Coachella live band version

2同 3位我老婆

Where

我全都要.jpg

我要jenjen同yoonabbg就得了

want buy a70

#BLINKNOTICE 5월 14일 화요일, JTBC <스테이지 K> 녹화 참여가 진행됩니다! 자세한 내용은 #블링크존 을 확인해주세요 📝
✔️ 신청시간 : 5월 9일 목요일 오후 9시~9시 30분

Bp是原罪，都費事入去反駁
Rv有啲咁既粉絲真係...

I mean坐vip嘅攻略

只迷智秀

講jen演唱會場場換衫又黎

係咪得我一個覺得mr remove信唔過？
上節目既清唱先係最好judge 人既方法

換衫又有乜撚野問題

Remove 只係聽幾時有唱
條聲都變左嘅
唔作準

StageK?

又話偏心jennie嗰啲老話題掛
Loop一萬年都唔厭架啦

有冇中文

jennie 次次都chanel
可能sponsor啫

講jen場場新衫，其他就場場一樣

邊有場場
只少著2次

講真blink 跟本唔care 呢d野

#BLINKNOTICE Tuesday, May 14, JTBC Participate in the recording! For more information, please check the BLINK Zone 📝✔
Application time: Thursday, May 9 from 9:00pm to 9:30pm

返韓國

我都冇留意過，次次淨係覺得jen啲衫好靚

我覺得佢地4個港場個set 靚d

呢set 其實麻麻地

jisoo mom

JenJen係Chanel代言
點可以比較

friend 炸
代乜撚野言
佢就想

次次出show都著Chanel
講就Friend
實際就係俾錢Chanel做代言

真
全部真金白銀買

屌你老母彩瑛第二件solo衫真係正過件黄色裙好撚柒多
一早唔著係要去到美國先比佢著

佢個耳筒真係超靚

1799美金？

empire正常啦

應該冇得買

lisa果對cm黎

入場前唔好飲太多水
背好啲應援
同埋唔好對住朴彩英大嗌老婆

呢set 其實仲靚

會唔會係出show

可能純粹hea改圖

lisanations cb 感動

上次因咩事俾人屌縮？

無
佢話take個break

巴打，介唔介意話我知cm即係咩？新入坑唔太識啲英文簡稱

自膠先

只會對智秀嗌

cm=custom made 姐係自訂版
耳機有分公模同cm

金智秀都唔可以
其他就自便

佢地既耳機係廠商倒模訂製 所以全世界得一對
Ching 有錢都可以咁玩

梗係唔可以
驚佢唱唱下應返我大嗌“老公~”
俾antis罵就唔好啦

唔係入耳舊膠倒模？

BLACKPINK TEA BAG GIFT SET with mooldream
29.29 USD
做乜尻

YG好撚窮

塞舊膠落耳仔做耳印，就有款屬於自己既耳機

不過就好貴，成萬蚊以上

我依家用緊果對係cm d聲真係好正

EarPods 表示夠用

又多左個LA清 開頭仲以為你學埋自言自語

本身玩開耳機 過萬接受到

諗左幾個月都未肯入手airpods
見有po 係咁屌佢啲手工

係咪真係聽唔到其他聲
不過我吉落ipnone聽spotify，用唔着貴野

埃瘋聽歌真係無必要買好貴耳機

用緊sony黑磚老婆把聲好好聽

老婆重要隔住耳機聽

近排有套黑磚加m9性價比唔錯
用緊小黑磚

係咪有負皮黨混入

你夠鐘返入青山喇

黑磚配咩？

上面rich 到

Rich

彩英巴有玩開既一皮都好正常姐

有錢既話我都想買套音響聽BP

今日Jennie 有無新衫

Jen 孖辮

真係有新衫

好似話又落雨

又有負皮黨

牛女
騎爆我

Cls

呢張不得了

我女人條腿是全世界最thicc最白滑最肥美der

幾時翻韓國拍綜藝

月中

我老婆

咁多人關心演唱會着咩衫
重緊張過Blink

講真佢地著咩衫都無所謂

又負

shhhh..

正撚到

More

qdc cm乍

歐巡了

不知不覺就一個月

好想澳門場去send off

Me too

去囉

好貴呀唔想食牛

6月再搵

咁易咩

6月平啲
再唔係咪唔去

岩 唔去

唔去無糧出

朴清又要去睇邊團

貼錢返工

我女人果然多廣告

肯定係去睇7月個場

ching又改左名

7月邊團

🌸🌸🌸

Rose嘅演唱會

同你一樣咁芯

愈黎愈多名

我無話過我專一喎

下個月改走前面果個名

上埋d咁撚輕鬆嘅綜藝
仲要話走就走
垃圾

vip seating

其他團出solo係咪連住一個月出一個，到出哂全部團員為止，唔知點解jen出咗半年都未夠就話yg淨係比jen出

stand疏D

老闆娘係咁架啦

jennieeeee WTFFFFFFFFFFFF

正呀

BL-5周圍都冇

Standing嘅冇咁迫ver

圖NTS
劃幾大都係迫前
有咩分別

wtf

cls好勁 好正

wtf 笑到我仆街

standing比狗睇
有得坐一定坐

坐你一早比人捉離場啦

今次得seat 有vip

佢帶大機，場都唔比入啦

又諗起韓場個搞笑場面

佢撞咗日子 點會去

真係比人捉走？

痴線 我冇比人捉出去真係好好彩

你咋唔係我
坐住影都未比人捉過

估唔到佢做到 習武之人

跳舞女團
呢d唔係基本？

同rosé有做瑜伽

我都有同佢地抽 順手抽下水

做*

做佢地導師嘅我 唔會俾你抽

個導師識講泡文你真係識?

動手不動口

冇錯 動口既係jenjen

癲完未

bb

作反啦又

monalisa
笑死

我BB

不要再幻想我老婆

三個分身

好多la清

Lisa

Lisa b唔係用嚟j

完全冇通知

係用黎

三個LA清係度自言自語

有無ch+ 巴打幫手睇下上之個live有字幕未

佢2個可能係
但我唔係佢地

發覺朴清而家芯到開始唔貼rose ig po

係因為冇通知

掛住睇隔離

回國了

BIAS WRECKER!!

係隔離

你點知老婆係我隔離架

師兄你好多bias wreckersbia要加s wrecker都要加s

有無清幫手睇睇

無哩度冇人睇BlackPink
只得我咁專一

....

Dance cover d 腿咁粗

cover幾勁

Lmfao

好好食

但啲fd 個個都話好難食

芯係大愛啲嘅

幾正喎 你試下

洗唔洗$40個?

35

果然韓式就加$20

試過味道好奇怪食唔慣
Btw朗豪坊果間冇貼blackpink名但有貼第二團

終於回國

Blackpink 可能無食過

Jen solo有一次食過好似

咩團？

肯定係人歌比佢嘅?

Lisa 戴口罩

無得睇樣

咁又唔知

馬尼拉真係有show 出

chanel

好耐無睇過機場飯拍

提款機

上次紅色今次藍色

上次露肚臍仔

個心口

係韓國即刻扣哂

我都想做開路個啲

嫁俾我

個個都冇帶口罩，得lisa戴係串既

vlive有replay了la清s

Thx
聽日課金

會唔會黎香港

串唔起咩

Replay 係咪有埋字幕

第二團lor仲唔明？
仲有其他男團但唔記得名lu

當然可以，不過係我心目中lisa係一個好可愛既女仔，所以如果佢串既話個感覺會有小小奇怪

Lisa 咩look 都carry 到

老闆娘又跳錯
唔專業

清黑夠我老婆未

有牙

Thx
可以睇jennie 同jisoo 個場戲

dllm spell mage

....sor wrong po

咁多負皮

因為你認錯我老婆

jisoo淨係會同我做~

~戲

想問啲負評咩事

[IG-OLENSHK] #BLACKPINK have become an ambassador for OLENS HONG KONG 👏🏻👏🏻 @ygofficialblink

原來得機場pop up store
咁唔會黎香港了

歪豬派兩個練習生上PRODUCE101柒

YG=柒

竟然上返mnet節目

所以咪派人去柒

旺角唔係有間咩

OLENS 沙田分店 免費派發 100對 COLOR CON
2019-05-02
【免費】OLENS 沙田分店開幕 免費派CON活動~ 為慶祝OLENS分店進駐沙田連城廣場以及BLACKPINK正式成為香港區代言人，5月4日 星期六 下午4:30pm 在店內免費送出 100對COLOR CON，以及完成指定任務即可換領BLACKPINK代言1 Day Con試片一對！沙田分店更推出連續3日限時優惠，期待你的親臨~

活動詳情

換領100對COLOR CON
時間：4:30pm
地點：OLENS沙田分店

換領BLACKPINK試片
時間：2pm-7pm
地點：沙田地鐵站C出口天橋

數量有限，先到先得

#OLENS #OLENSHK #OLENSST #BLACKPINK #GRANDOPENING #COLORCON #CONTACTLENSES #免費派CON

佢地段片講得pop up

分分鐘又係同紙板影相

會同zedd 同台

原來依家schedule 已經排到8月

Where is my Rosé solo

咪話左想法可以隨時變囉

都唔係嘅 六月中後都ok嘅 七月八月都係得一個行程暫時 之後打後都有時間

冇希望冇失望

快啲澳門場

牙秀一落就轉返深啡色頭
仲食左咱们祖国的海底捞666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

見殘體先負

躝啦蝗

=.=

食左400幾

好痴線，條友要一樣嘅野食

咁岩既 我老婆都係叫彩瑛

SOS

YG: 咁快有新MV 仲有邊個刷KTL
你班友再等多半年啦

泰場又秒左
又加場

連續3日開con

等走音

今日佢地去左jisoo 細佬個婚禮

全體去哂個婚禮

Jen個樣攰到... 雖然素顏同上妝有分別 但真係殘咗好多

Sor同我大戰300回之後係咁下次唔會

佢地唔會素顏架

有無人有fol jisoo家姐 有無相po出黎

dddd
800m views

dddd 800m

[INFO/NEWS] 190511 BLACKPINK 'DDU-DU DDU-DU' M/V reaches 800M views on YouTube making them the FIRST KPOP GROUP to hit this milestone

jisoo 唱歌

笑到仆街
改左po之後條link都仲係kill this love

我就聽唔到jisoo把聲喇

佢話係架

Filter 重手到
以為係Ella

而家啲負評黨咁勤力

哇

今日令我諗起我同我秀嘅婚禮

買左s10+ 可以係con遞電話比jen了

佢幾歲

呢張好可愛

Sor 亞洲con 係唔會拎電話

十歲

大家都好小心cut 左個底

大個女一定不得了

依家邊個黎

希望佢唔好長大

FF埋細路女都有

長大先正

D 49000真係痴撚線

樓上班痴線佬
細佬女呢㗎

係佢先係咁痴線

認真點解張濕身照可以出到街
明明香港都唔會接受到咁樣
反而韓國得?

美國住

原來abc 黎

老婆又誘惑我

游完水影張相又乜都冇露

Jiyun係咪家姐

張圖Cm lock 左
你都明咩事啦

樓主勁痴線

未見到lisa jennie rose
收得咁埋

有去咩佢地

好似話全體去左

淨係知送咗花籃

但係又真係唔見相

Jisoo 隔離係家姐?
咁佢d 相都執得好重手喎

我都想去呀哥個婚禮

我同彩瑛個婚禮請埋你

乜你地唔係結咗婚啦咩？

岩 你岩 正皮左

我同jenjen諗住去外國搞婚禮，佢話想低調啲

Lisa 老母

Lisa阿媽有去

比我收服左

Jisoo sing for her brother 😭💓

負皮黨今日好得閒

屌 原來個男人係玫瑰老豆

係
頭先一口氣見曬咁多位老婆仔家長

Jenjen屋企人有冇嚟

係 你搵我

咁爽

搵你做乜

我係佢老公 咪姐係屋企人

你想得太多了
真正老公係呢到

jisoo我正妻
家姐二奶

烏煙障氣

我今日全日冇上線 就係陪我老母去jisoo婚禮 你地倆個偽老公好快啲走開

我就係男主角

華b禾地圍爐

好
高汁blink召集！

NO EYE SEE

蘿莉控

Jisoo都未結婚你點去佢婚禮
況且你陪你老母去關我地咩事

利申：唯一正牌jennien老公

jennie

名都打錯仲好講

打漏兩個字

日日都病發

有圖有真相，連歌詞都話埋比你哋聽呀

你都低汁啦
只係低汁入面高汁少少

u改左名都係低汁

我係個BB

好襯

邊狗

同我講緊啊芯
jennie正牌老公在此

This shopee event seems like a scam . It’s not a fan sign when you say you need to buy more than 4K worth of products but don’t include any blackpink merchandise in it . You are going to get a bunch of rich civilians who try to get clout under blackpink’s name . Bad combination

asia atm confirmed

4K美金定菲律賓幣

應該usd
佢係計top40人

yg store excluded

畫質

都無人買佢啲野架啦
得隻垃圾熊

淨化一下呢個烏煙瘴氣嘅討論區

淨化吓先

你有份搞到呢度污煙漳氣㗎喎

明明你同我爭老婆

佢得一個老公 我呀

笑撚到腸都掉埋出黎

咁串

幽默感依家野勉強唔黎

雙冠王

上網睇到啲人話後面係rose daddy

見到泫雅都有去Jisoo哥哥婚禮
唔知係咪friend底呢

見到網民吹唔知堅or流

你地成班都吹話有去到啦

一入嚟咁多人要比fbi捉既

Hello moto

返到韓國有冇機會上綜呢

得Stage k 好似係

Where is myjenjen running man

想睇佢上美秋里多啲
仲有Jenjen is my

仲有Jenjen is my master

Girl Group Brand Reputation Rankings for the Month of May 2019!

#1 #BLACKPINK - 15,698,051
買夠未

負皮黨

想知係用bot定手動

美秋里要拍2日
唔會上啦

係mine
英文咁差點同jennie溝通

利申教緊我老婆英文

有老婆仔jenjen教我英文咪得囉

BP 吧幾時出貨

呢度係咪得返你未有碟

唔清楚

等到我都無哂feel

連單碟巴都買齊左一套

如果係其他團分分鐘下次CB都上一隻都未到

有bp去自己婚禮係一件幾咁幸福既事

lisa my wife

正到
終於有圖

我想問點解講正經野都會有負評嘅

睇呀哥同老婆ig啲被tag嘅po全部都係bp

可能係個別會員問題

Link

hun_yaaa

負皮bot

May Brand Reputation Rankings for Girl Group:

#1 #BLACKPINK - 15.6M
#2 #TWICE - 13.2M
#3 #IZONE - 10.3M

Data collected from April 10 to May 11.

cb後落力sell廣告

第一左幾多個月
仲要唔係韓國

個人評價係咪未出

彩英BB枝薯BB

而家先見到

利

先失一冠

應該手動

又燈

9個負皮咁多

機械人

my heart melted

牙秀既話有pat蔭正d

又負皮黨

咁我都負皮埋啦

以後負皮當正皮

明明send俾me

呢幾日休息?

負皮黨幾時先休息

有乜所謂
負飽佢

聽日錄stagek

唔係呀 幾好笑丫

竟然無老公黨ff

高汁討論
班老公黨點識參與

個po幾時高汁過

有我留言個d

baby Jennie

人哋好留意bp 動態 你唔好趕走人

又鹹又甜
似瀨緊Jen個__

你夠啦喎
我日日都瀨緊

咁多正皮

我每分每秒都屌緊

咁似我老婆細個

逼我比負皮你啫

事實

清唔好再FF我老婆
瀨三文治啦你哋

呢到有冇咁多人中意jennie
明明記得之前都冇咁多人中意 你地班偽老公

Since day1

又散貨

屌
我貨都未收就特價

之後就會俾人屌又冇人買Blackpink啲野

可能呢世都無得收

包裹已炸毀

20號先出

my sp

乜尻

又奶又屌又sp
悶唔悶...

jen

我高汁會然為此po帶來生氣

嚴正警告，咪性幻想

好靚

bye

朴清s10+喎
想佢哋攞你部機

元英巴生氣

My wifey

濃濃的人妻味，係同我一齊幸福既味道

係我搭飛機幫老婆影相
引起咁多癲佬ff

右誰

少時
好似係

yuri

巧得意

聽朝SOLO應該300M

Jennie 又新代言?

段片舊到

仆街即刻想買

買

SOLOOOOOOOOO

個廣告濃濃嘅budget味道

?
理得佢
Lisa 咁多shots 好正

講到明lisa定你淨係想佢影部機?

唔係好明你地講乜

我愛JENJEN